點解香港勇武嗰批都唔係真香港人

梁天奇、關愛座、鄭錦滿等等......
有冇諗過真香港人根本唔反共

鄭錦滿

香港人不配擁有民主

登連賊口講勇武 現實碌柒

香港人唔需要民主
當年高登風向都係撐港獨之父做特首

呢班豬隊友就唔好提啦，唔幫倒忙已經好開心

鄭錦滿，綽號四眼哥哥，熱血公民副主席，生於中國潮州，曾於圖書館革命中立下汗馬功勞。

Nben 都真勇武啦

果個係世界情色王

關sir 係人形豬
無得同人類比

nben 原來係潮洲人

典先蒜係真腥港仁牙？

起碼對上五代都係香港出世

推

樓主都好勇武咁放係觀塘

收爺啦

thx

間諜搞亂香港

老點班腦荀都未生埋嘅友仔去搞事